看好大灣區 韓國瑜：希望高雄跟深圳交流更強化

直接bypass香港

韓國瑜知唔知香港冇晒錢嘅原因

人地私底下賣台
佢光明正大賣台
台仔真係柒 推自己上斷頭台😂

恭喜高雄

知所以咪咁做

真係抵高雄窮到褲穿窿

一講大灣區咪露晒底囉⋯⋯

高雄人好撚蠢

留名睇高雄人深圳投資完收唔到樓

深圳發大財

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。